死線、升級、死線、再升級

死線、升級、死線、再升級，聽講係咁

不過！升還升，要和理非咁升，民眾意見好重要，千祈唔好升級圍每一個投票通過送中條例嘅議員屋企！

千祈唔好！千祈唔好每星期六順次序圍果啲議員，因為咁會逼晒啲議員出嚟去同林鄭反枱，每星期六一個議員家，會搞到個個議員人人自危，唔好逼佢哋集體向林鄭施壓！咁一啲都唔好！香港會大亂，千祈唔好咁做！

求求連仔要和理非咁升級！

推

有冇人有議員屋企例表？千祈唔好登出嚟

如果群眾逐個星期六逐個探訪，咁一啲都唔好 唔好咁做

pish

push

推人幫手推

推到上熱門

熱門需要你推

升

級

就算得返我一個人，都要推上熱門！

之前見過 , 好撚齊

有冇link?

喂喂喂真係唔好咁做！

推俾多d人睇叫佢地 唔好咁做！

如果議員集體坐唔安食唔落會好慘 千祈唔好騷擾佢哋

推呀，等成萬個抗爭者知道唔好咁做，賣港議員受壓好冇陰公㗎 要愛惜佢哋，唔好騷擾佢哋

好唔想見到議員圍林鄭嘅場面

唔好再推

千祈唔好咁做，呢啲「愛国愛港，友善家訪！」大計劃，我哋連登仔絕對唔適合做，我哋淨係識做冷氣軍師，又愛好和平。

「IT騙局」急 聽講潮流興同TG 個人資料要小心

推呀

想唔想像到萬人家訪個畫面，幾咁嘔心，唔好去做

我唔肯定, 想請問下

嘩咁點得㗎

大家好唔好廣傳，叫大家呢個星期六唔好去騷擾蔡若蓮屋企？

下星期六唔好去騷擾劉江華屋企？如此類推？

我哋要俾過萬示威者知道騷擾人係唔啱！

入嚟教你如何應對有狗入屋

嘩李慧琼排第三咁重口味，我相信我哋唔騷擾佢哋嘅話，佢好快同林鄭傾掂數，讚我哋守禮唔騷擾人

推上熱門，俾全連登知～

推 唔好騷擾議員

唔好推呀

係呀，冇人想見到佢哋圍林鄭去逼林鄭撤回

我相信件事成功，大家見到連登仔咁乖，所有議員從今以後都唔敢出賣港人

哇 唔好啊 連登仔咁和平 點會去家訪呢？

但係71真係好攰 死線可唔可以唔好咁快

推 千其唔好騷擾議員啊！

乜你認為議員家附近會放tg咩？

贊同，一定要話俾所有議員聽我哋唔會騷擾佢哋！

我懷疑高登同baby condom會咁做！

我哋駛唔駛嚟個制止高登家訪大行動？

又係時候到Gphone出場搞超合作運動，report廢老食煙，同瘋狂撘地鐵活動

我唔理gphone丫

我淨係好唔想見到議員屋企俾高登仔圍

我唔想見到個個議員人人自危然後圍林鄭叫撤回

應該有關，我哋唔好騷擾

咁遲下又到藍絲圍

要保護佢地

佢哋支持送中，出賣港人，民選唔係免死金牌

但我哋連登仔唔會騷擾佢哋

我驚高登仔搞事

冇錯，萬一成堆baby condom嘅人令佢哋有baby點算

但連登仔都係唔識保護人，淨係喱喺屋企，冇高登咁勇武

立法會就是議員的家，議員的家就是立法會
細個好似係咁教

唔好啊 我真係割席㗎 太暴力了吧！

對啊，唔好衝啊，唔好家訪

連登仔唔暴力，仲個個男神女神，好好笑容，不過口罩遮住晒

我最驚成萬人圍佢成個鐘，驚佢全家打尿震。所以千祈唔好咁做

我哋要和理非

收到風會去安全屋

Push

逐個星期六唔同議員嘅家人去安全屋係好慘嘅事，唔好做

更慘嘅係，我驚警察會安排內鬼突然現場帶人圍其他議員屋企

我好擔心，大家千祈唔好咁做

唔好啊

係咪要整個議員屋企既遊行路線

唔好推阿唔好搞議員

你個名好正

嘩你咁講嘢嘅？！

我係和理非，你咁做啲議員會驚到賴尿㗎。

呢個時候我哋要吸納民意，唔好騷擾人啦

萬一你整左地圖，香討啲人跟住行點算

PUSH

千祈唔好第一個家訪李慧琼！
唔好圍佢阿

千奇唔好圍何君妖屋企！！！就算要圍 都唔好第一個圍何君妖！！！

lady first?

唔得咁㗎，騷擾女仔屋企好無品。千祈唔好

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

我認為要俾議員長久安心，知道我哋唔會騷擾佢哋，咁佢哋就可以晚晚好訓，唔會慢慢睇住倒數日子來臨

所以我哋要逐一保證，每個星期絕對唔會騷擾嘅人，等佢哋好安心知道「連登仔好乖，一定唔出街」

推，等多啲人知道，咁樣做係唔好㗎

係啊，禍不及家人，一禍及家人議員就好驚㗎，萬一佢哋屋企樓價跌點算。 我哋唔可以咁無品。唔好圍佢哋

唔好推啦 咁樣做係唔啱㗎

d人訓哂

你垛千祈唔好搞尊貴既議員啊
人地返工好辛苦架！

唔好推

唔推

希望呢個post聽朝唔好係熱門到見到

千祺唔好做家訪，會好大獲

推 千其唔好搞到警察去埋家訪呀

[召集愛港藍絲帶] 大量暴徒照片流出

幫幫手

係時候要有規模了

唔洗全部人圍一個
每個人屋企有1千人圍
佢地都應該驚到屋企馬桶都裝唔晒啲屎

唔好啊，騷擾到佢哋㗎，容乜易令佢哋逼林鄭撤回㗎
呢個方法失民意支持，千祈唔好啊

有規模地留喺屋企

嗯留喺邊個屋企呢

承你所願

議員？我地要佢已完！

6月頭已經有人話圍啦
無人理佢

千奇唔好私底下通知定記者直播
千奇唔好係人地屋企外邊/入邊讀宣言

針唔吉到肉唔知痛
希望大家唔好咁做

【附地址】同建制派議員真情對話

再搞亂社會就唔好了大家唔好做

推
我哋要和理非呀，千祈千祈千祈唔好呀

推丫

我覺得搞議員屋企未必俾到足夠壓力林鄭
當然示威個班暴徒不斷做 長期做 都會有效既

咪撚圍議員啦，搞倒附近啲街坊
圍特首辨，圍禮賓府，圍律証中心，針對性強啲

大家切記放假要搵朋友一齊出街玩

單獨出街隨時比廢老圍屌

都千祈唔好起左佢全家底先去圍
萬一佢家人行過比人圍就好大鑊
和理非係我地最大既武器

呢個策略777 完全都唔理

死線同升級都咁多次, 佢零動作

777幾時死

[長文]眼淚的意義

推啊，要勸大家唔好

六月頭咩都未發生時固然唔好咁做

宜家發生左咁多事咩都變晒，更加唔好咁做啊

師兄講得好啱

啱聽

藍絲做嘅嘢連登仔唔會做嘅！

要考慮點保護🤔

我認真叫大家唔好咁做㗎！

師兄唔好衝動

通知定記者我哋唔會圍

大家冷靜啲，唔好圍議員屋企

我哋要顧及民意

推比大家知！

推！

大家唔好騷擾議員屋企，會令佢地屋企人好驚㗎

唔好呀

冇錯，唔好呀

真係唔好令議員腳震

推上熱門通知其他人

刑事恐嚇

認真，要圍嘅話我第一個去圍何妖條仆街
利申：喺夢境入面

係咪恐嚇大家千祈唔好圍議員屋企？

我係真心勸㗎

而家係和理非回合大家合作啲

佢大把錢，可以好多𡃁保護，警察又幫佢，我哋最遲先擔心佢啦

我哋要擔心其他會驚到騰騰震嘅議員先，我唔想大家逼佢哋俾林鄭壓力

勇武和理非大和解

你啲資料好敏感，大家唔好亂用

議員是神聖的，但他們的公司不是。

願聞其詳。

嘩佢哋公司，更加唔好打擾呀！

騷擾佢哋公司，會影響公司運作，搞到議員唔開心就唔好啦

容乜易佢哋繼續圍埋用粗口鬧林鄭，咁林鄭會好慘慘豬

P

好兄弟

thx

一個訴求都未實現呀

陰公

議員又的確有責任接收民意再反映俾特首聽

講得好啱

我哋要慳議員時間，有冇方法一次過俾議員會見過千、萬巿民呢🤔

宣傳全城提款啦

烏克蘭革命時
點對出賣佢地嘅議員？

佢哋丟議員入垃圾桶

Lush

師兄識玩，Lush係有app 去 remote control嘅玩具

唔好逢星期六家訪呀，千其唔好呀

絕對唔可以騷擾尊貴既議員求求大家

佢地人生安全？
屋企冇事？
議員辦事處冇事？

用錯 icon

公開資料黎架，參選果陣要提供。

千祈唔好每一個星期六探訪一個

唔好呀！

好慘㗎唔好笑

對啊，跪求大家

辦事處唔係辦事，唔駛去

真

唔好呀
一諗起d議員見到和理非倒數去圍佢地屋企個不安樣
我就唔讚成喇

去辦事處係正路

家訪好衰㗎，唔好啊

講得好啱

之前我叫人唔好衝
俾人屌撚死 話我係五毛
早就應該敢

仲有3日星期六
唔好圍李慧琼屋企呀

咪係，用咩易有意外，著火燒死人呀
意外係意料之外嘛

之前仲有好多嘢未試過

宜家立法會都佔過，發覺好影響民意。我哋千祈千祈唔好今個星期六試啊

唔係自住更加唔好呀
騷擾到佢地屋企人點算

大家都係議員，唔好騷擾佢哋啊

要盡量避免出現危機，我哋要保護尊貴嘅議員

諗起就替佢哋擔心，唔好騷擾呀！

唔好再推喇

有時行街，行行下咁啱就會遇到佢哋。星期六唔知有冇緣份呢？但唔好去人地屋企騷擾

師兄控制下情緒～ 我哋係和理非

push
理性好緊要

好想保護佢地
希望大家唔好咁做

Gchi

千祈唔好

係呀千祈唔好呀

千奇唔好咁做

而個好值得一推
禍必及家人 起晒子女底
搵唔到真人搵家人
搵到真人出黎
Dklm

唔好啦，雖然佢哋一讀果陣投左贊成票，但係一人做事一人當

禍及家人，佢哋會好陰公㗎

唔好推 千祈唔好推

禍不及妻兒吖
千其唔好搞佢地d屋企人!!

唔想見到林鄭mani 俾其他議員指住黎鬧

好啱聽！

大家都好愛護林鄭媽咪，好感動

叔叔唔得咁㗎，林鄭係我哋媽咪，和我哋老母即係和林鄭

直選議員真係唔好搞，真係只會幫佢地拉票
竟然係民選，就唔好因為佢哋立場不同圍佢地
咁做好難說服人我哋係認同民主概念

反而我唔反對搞功能組別票數最少個幾個
可以make noise功能組別係幾咁合理，又可以向政府施壓盡快普選立法會

口號一定要對準票數少
Eg 何俊賢105 票(漁農界)丶張華峯208票(金融服務界)、

好提議，有冇投左送中嘅議員，同埋得票排名？

我哋要重點保護，叫人唔好搞佢哋

既*然係民選

幾咁唔*合理

又拉得

都冇投過票，唔好玩啦。
但所有建制派都無明確表示會投反對票

正字特警自己

推，唔好俾佢地用悲情牌苦肉計R票

係囉，連登仔好和理非，唔犯法

睇嚟大家都好認同，功能組別真係唔好搞

終於有人肯做

唔駛做㗎，佛系保護愛惜議員家人 唔去騷援佢哋

印出嚟做banner

再推就嬲

側左添

推 一直都有諗過 終於有人講

P牌仔無人權

奇招或可保露臉面義士#2

係時候set返死線啦

咪推 啲議員好慘
又想啲警察便餐死？
唔好推呀

唔小心覆咗兩次

無心

係囉

好過份呀，有人 POST 左梁君彥住址！

錯字

做餐死

唔好推

唔可以咁有組織，對面會睇到

萬一兩大群眾喺議員屋企門口對恃就唔好，我好唔想見到咁

我唔想議員慘，我又唔想警察做餐死

謹遵毛主席教誨

推 成日鳩沖鳩行都對準唔到目標

我哋和理非，唔可以對準目標家人㗎 千祈唔好

推 千奇唔好咁做

睇唔明

係呀，大家千祈唔好咁做

我都唔明

保護議員家人不被騷擾優先

成功過 1500 like，謝謝大家咁愛護尊貴嘅議員

[發夢置頂]紅登 最大嘅中共督灰論壇

五四運動
火燒趙家樓

離開東交民巷後，有人高呼：「往外交部去，往曹汝霖家裡去！」激憤的學生應聲直奔，總指揮傅斯年極力勸阻無效。4時左右，學生們湧到趙家樓胡同曹宅，高呼「賣國賊曹汝霖出來」，但大門緊閉。匡互生等幾個學生衝破警察的阻撓，弄開鐵窗跳進去開大門。湧進去的學生邊哭邊找曹汝霖邊砸東西，找到他爹媽和小老婆都放走，碰到剛好在那裡的章宗祥，便結結實實揍他一頓。盛怒的學生從車房找來汽油，放火燒屋。警察總監帶隊趕到，有32名學生被捕。

圍人屋企同暴徒有咩分別，千祈唔好咁做，收手啦唔好再搞亂香港。

係呀千祈唔好圍人屋企

記住帶埋個大既綠皮垃圾桶，裝到人嗰啲，用來放垃圾，唔好搞到周地都係

好驚

千祈唔好

和理非幾時都咁愛惜環境，幫大家清除垃圾

唔好大力推，唔好俾晒連登仔知

唔好呀 唔好呀唔好呀

唔好。停。唔好。停。

叫得好凄厲

發夢置頂]紅登 最大嘅中共督灰論壇

個Post咩人覆都推唔返上去
大家諗下點解

真係唔建議

咪傻，連登已經令抗爭超進化。

你自己答我哋，連登令抗爭升左等級，定係連登對抗爭做成損害

到呢一刻都未有人因連登而出事

你自己諗下點解連尼住要花時間搞 P 牌？為左乜？雖然我都係 P 牌，但明顯連尼住一直有做德政

如果有人因連尼住而被捕，咁先再講

直頭要阻止！

玩夠未
點圍佢屋企
如果係大廈咁點算

被捕先再講笑死人

我都想像唔到過萬人圍喺下面表達訴求會點收科，所以千祈唔好！絕對唔好咁！

咁我想問佢企喺抗爭著對面嘅話，點解提供平台令抗爭進化左咁多？

講到口臭，連登收皮大家只會有另一個登，香港現時未可以做到土共咁控制言論
宜家喺曬佢server討論，有埋你個人資料，隨時可秋後
你又唔係覺得喺呢到加左發夢兩個字就唔會捉你呀

咪就係問緊點解 6 12 之後，仲未即刻因連登出事囉
612 就已經政府想郁手啦
結果不斷俾連登仔進化，已經進化到政府控制唔到嘅局面
如果係企喺抗爭者對面，已經將連登仔嘅進化空間滅殺於萌芽啦

用下腦諗

警方都有睇連登
如果收佢皮
呢料唔知邊到搵

唔知邊個白痴仔應該用腦諗
俾中共收曬資料，之後話
「佢都未拉我，姐係無事啦!」

有無睇過旺角消算單野呀小朋友三年先拉曬人

都係果句，點解會俾抗爭進化
仲未答

push, 睇唔明！

上面其實講左
香港未去到土共咁控制言論
呢到無左只會有新登代替
阻止唔到，你覺得佢會想資料入邊個server

我都唔係叫人唔好用呢到
而係大家唔好用得咁老定!睇路!
唔好以為加左發夢兩個字就講乜都得!

意思係咪因為要保住掌握資料，所以唔會用呢到嘅資料捉人住？😏

可能係都唔頂。依家仲可以掌握曬你地講咩同下一步行動，何樂而不為，最怕你地自己組織tg group預計唔到你行動無法步署
總之睇路!!!!

推～

大家唔好做呀

推返上熱門～

要用所有方法升級
[文化戰] 海外既香港人，中意旅行既人一齊入黎睇睇有咩可以做

所有和理非同合法嘅方法

聽講佔完立法會，股票升左好多

關心香港人
人人有責

令議員同議員嘅家人都好幸福，不被騷擾

好

Ha

岩

推啊 千其唔好啊 文宣組唔好即刻出相關嘅野啊

大家唔好再推

up

我求吓你地各位千祈唔好推

甩左P先喇
樓主

一世㗎

推 千其唔好

啱，千祈唔好

p

千其唔好呀！

邊條撚樣諗出黎

hi

推返上去

唔做得咁樣！

議員係人民既代表
唔應該騷擾

死線 死線 死線 死線！！！！

我無嘢講

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

佢地閒閒地幾幢物業，唔住呢間轉另一間

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

推

。

其實你搞佢金源，好過你升級自己代價